有冇人知點解裝HKBN個繳費App要跟埋呢堆騰訊File

其實係咩File黎
一裝完個App就會自己幫你開呢個folder
個App又搵唔到同騰訊有關既野
但起內存到幫你開個tencent folder硬係督眼督鼻咁

內存